有無人因為武肺留唔到學？

本身屋企人plan左今年送我去🇬🇧讀master
宜家去唔到
好撚慘無書讀

本身係美國轉去加拿大，但依家卡住係美國，頭都大撚埋

間u轉晒e-learning都唔知飛唔飛好唔想留係屋企 特登飛過去zoom又好晒錢 今年e-learn咗成年仲learn唔夠咩

咁你咪要跟返外國個時差

其實仲有三個月先開學, 雖然話疫情會反覆, 但應該點都會緩和到好少病例啦

間U係新加坡 無時差好彩不過依家作息時間同香港有時差

新加坡你鐘意幾時飛都得啦, 如果開返關

有咩事咪當體驗英國NHS

問題係你估唔到年尾會唔會又黎料
到時要撲機票仆返香港

我唔想參與herd immunity

ching又講得啱 但係我想要u life ahhhhhh 同埋比full tuition online learning真係慘過食屎我要上網睇lecture唔識自己上YouTube搵Oxbridge啲open lecture係咪要比咁貴間U

本身今年中國留學讀博
依家唔敢去了
利申: 中醫 (唔好問我中醫點醫武肺)

算啦
新加坡人好憎香港人
去到都係好似支那生係香港咁 無咩ulife可言

uwu ching係新加坡住過？

中國唔驚啦，有黨

你讀咩先
如果UG 既話你起碼都要留個邊3年啦
斷估唔會搞到你讀到second year 個陣仲係超級大爆發緊掛
真係想留學咪照去囉
一係就9月睇情況先決定留香港online 定過去online
但我勸你過左去就唔使見人爆爆地就驚撚到即刻狗衝返黎既
好似3月個陣個班on9仔幾萬蚊機票咁雞咁腳咁返
take 飛機risk仲撚衰過留係個邊屋企乖乖地少出門
最後咪靠佢地先搞到香港爆多幾百單囉
好彩香港人先冇冚城剷姐

利申：最近先返黎 有時間空間好好做哂啲coursework/exam 先返 自己一個發掘左啲靜態興趣 個陣條街冇乜人啲人又disciplined 其實都唔係咁撚得人驚 張機票又平架機又少人 感覺飛個陣都安心好多

同埋你睇你留學想得到啲咩姐
如果除左讀書仲係想訓練下自己自理能力、獨立
發掘下興趣 煮下野食自己照顧自己咁
你識諗既話咁你驚閪咩
如果你去到淨係想玩玩玩
咁你留返係度就ok
因為爆起上黎要自己留個度可能真係會死係個度

同意~ 不過想感受校園生活實要d時間先變得返以前咁樣。其實個感受冇想像中咁得恐怖, 係考慮下你點適應呢個狀態既外國生活姐

我想問你點解就解封先返黎終於都可以出下去, d人仲等住慶祝, 同埋諗住幾時返過去

係...真係好想冇事變返正正常常 好多plan想實行

因為我本身係度有份summer job 幾有意思 想做多今年呢年 加上屋企有都想見下屋企人既 我9月頭就返去喇 希望開學前有啲時間周圍渣下車去下

其實之前冇諗過佢咁快解...話哂一日都仲係千幾單..

自膠 岩岩先見到樓主係讀masters
不過都係個句 個疫情唔係真係咁得人驚
擔心冇得返學校冇u life 識唔到人實際過擔心惹到武肺
如果係咁淨係讀一年既話又慘啲既
驚佢又封城既話咪轉第度讀

我都一樣被打亂曬
不過想變返以前咁應該都要一年半載, 我都奇怪佢地咁快解, 有時諗又話爆得勁, 但係幾千萬人口每日千幾單 好似又冇咁易中, 同埋人口對比香港/東京又疏落

我就唔係好覺佢地憎香港人 反而卑視啲蝗 覺得佢地搶資源
同埋大部分local華人 覺得自己高人一等 優越感重

agger無ulife可言 除非你國立大學 大前題你埋到local堆先得 如果唔係只係同番支那讀書一狗樣

利申 果面讀private uni

我識人照可以讀Cambridge 喎
出年用網上上堂
朝早番工搵錢
夜晚番學讀書
堅爽
唔駛quit 左而家份工 又有名校cert

一年master果啲無去過有張cert 都唔撚爽

好彩早一年去咗讀mastee
同埋好彩係澳洲
冇爆發得好勁
可以繼續醫院placement